有無巴打睇緊/睇晒西尾維新嘅物語系列？

其實好想問，點解會畫到個城市好單調 好麗氣沉沉，幾乎一個路人都無 成個城市都好壓迫 好寂寞咁
戰場原世界第一

死氣沉沉

新房作風黎

覺得煙花個女主角好似戰場原

明明個城市景幾有特色，唔需要畫人都好有氣勢

btw 下圖八九寺個背景原型其實係台灣嚟

我覺得你係鐘意新房個風格多過西尾

準確啲來講係尾石達也 +武內宣之嘅風格
新房呢套嘅角色係分配工作 加統一唔同集數風格
順帶一提 物語系列後面換咗系列導演 所以風格係變咗

尾石達也代表作
新房版魔蔥op

不可思議的教室op

武內宣之代表作
迴旋企鵝罐 第九集 演出

都係渡邊明夫做人設